[I/A] 歌マクロス スマホDeカルチャー #6

【公式サイト】歌マクロス スマホDeカルチャー | マクロス初のリズムゲーム

歌マクロス公式 (@uta_macross) | Twitter

歌マクロス スマホDeカルチャー 公式 - YouTube

マクロスがとまらない SHOWROOM LIVE

MACROSS PORTAL SHOWROOM

「歌マクロス スマホDeカルチャー」の公式wiki

其他參考Reference Link

楽曲時間/スコア期待値/ライブ演出/衣装/出張有無/豆知識/衣装人気投票などのおたのしみ企画も

マクロス情報局

Plate Total Ranking，樂曲長度，睇對話送Gift

歌マクロス 情報まとめ(View-only Mode)

歌マクロス 情報まとめ(View and Edit Mode)

[I/A] 歌マクロス スマホDeカルチャー #5 說好的6-lane呢？

[I/A][Macross] 歌マクロス スマホDeカルチャー #4

[I/A][Macross] 歌マクロス スマホDeカルチャー #3

結果發表：
☆5 26張 (7.22%)
☆4 都高過10%

vip account

中咗呢個大獎先VIP啦 lol

我地呢D凡人唔好諗住同馬生鬥

發覺原來event首星間飛行5葉series bonus計做f series

Lm

升級=最長氣歌skip x10

終於到我
免費單抽五星

如果要突
突 s 級星屬total
定
突 s 級 +soul

星屬歌定星屬卡先
星屬歌就唔使考慮 一係留住先一係升soul
星屬卡睇你多唔多星卡再考慮

未見過咁大條分界線

Btw 一次比一次癲，以後都唔會追到入1,000

以前未試過入
依家score卡多咗更加唔需要入

Score卡唔夠用，逼住衝

原來呢個2連pool除咗有張+1之外，已經有4張唔同☆5，似乎值博☆6，要抽晒咁多日無得skip

event嗰張4星更新原來連屬性都會變埋

btw 成日咁樣改舊卡我驚會將啲緩和卡都改走埋

隻game cls
雖然我luck隊都係鳩放

我無嘢講

屌咩

俾張入唔到隊嘅新衫卡做乜

我都係中新衫卡

有6星又有新episode 4星

日日都保底

呢張垃圾卡機率真係特別高

☆6

使唔使日日中5星

法國自從出咗skip ticket以嚟event同總力live啲mission唔見晒要combo嗰類
使唔使user friendly到咁

而家每日放工都無刷，用完skip卷就收檔，而家先得30萬，又攰又悶越來越唔想打唯一動力係送得多石，多免費抽，中到☆5繼續打落去

課長用

仲係300唔到

樂觀啲睇 300萬煌石碎片係最無用嗰樣, 拎唔到都唔緊要啦

上唔到高分基本上都係用唔著粒野

個倉擺住十幾粒喺度用唔到 仲俾幾粒碎嘅嚟

原來event今日就完 好似好快咁
依家仲係得52萬分 抽到第9版

諗緊刷唔刷仲差成起碼500,000先拎晒所有item，即係最少要隊大概500,000÷4,500÷4=28，30支水起跳

唔刷啦真心要儲下水

其實儲太多水都無用
ticket event又話分數太高唔追
mission event又話要儲水
battle event爆水又無咩用
總力live水更加咩用都無

我卷event有追

爆完未抽過，睇吓今次又有幾非洲先

本來嗰次event無打？

有，應該係第一次有+11

咁抽唔晒有乜所謂

始終肝咗咁耐都想抽多啲，公仔都好有用，好多款公仔每個月差唔多打個和，餐餐清咁濟，用咗超過30支水最後拎得9支

總力live等馬生入隊
今次唔跟個太高分嘅了 廢事又搞到其他人入唔到

上次入咗你嗰隊add咗啲fan都喺而家個list見到，想入Di但應該會重蹈上次覆轍是咪入返無咁勁嘅算數

Btw 今次係慢歌啊(長歌呢張EX唔抵換)希望其餘兩首有短歌唔使刷咁耐

無咁勁嘅ok啦

每個月都拎1600超時空章換垃圾

咁多個月加埋早排high score challenge咁多張連4星都無見過

入咗，其實都係講彩數多，多人放出嚟又整體主砲唔太差就OK，過咗咁多次，自己就算唔得閒1AP咁刷，基本上1,000位都唔會話好難入，上次未用晒水都入到，係追入500位影響先會好大

感覺另外2首其中1首會係God Bless You, 希望有首會係初代愛屬短歌

3AP skip ticket好快燒晒佢

發覺星星碎片已經過80粒 就嚟到第2粒星了
不過第1粒仲未諗掂升邊張卡好

你咁講即係1張單項S都無？

張sheryl命屬soul S 6星用咗好耐啦喎

第一次Battle Event過800萬，而家已經出咗1500位，但係仲有2日跌，經過免費10連同上次1日2連中咗張命屬上☆6，set命屬同support都已經基本齊晒☆6，真係有好多癲課長

你唔洗課都多過佢地

有silver moon red moon
應該無ex卡都高分過可有記起愛有ex卡

要畀呢首歌洗3日腦首淚目可以唔使理，每次打呢首都會打到好鬼攰，就算打到悶都唔會揀呢首打

總力live mission打完多15碎片應該會有埋第2粒星

我係，仲要高40萬

今次隊嗰班乜人嚟
開一隻鳥人，等咗20分鐘得一條友打3ap，最後我1ap打到佢死咗都係得另一個打咗場1ap
然後見到又一隻，又係我一個打哂咁濟
個半鐘前開多隻，唔信邪打一場放置，啱啱返入去望真係冇人打死佢
前兩隻：

次次望到有msg話出鳥人都係我冇睇電話嗰陣

係好兩極
啲隊一係成堆衝event嘅湧埋一齊
一係成堆hea嘅圍埋等hea嘅walk in隨機分入嚟

silver moon red moon 50秒前有個位連續短時間又hold又箭咀
手殘10次有9次都斷combo

用咗星座章新嗰張6星有score up+緩和解決咗
唔使用combo繼續可以留返半個score up仲係愛屬高三圍

10月はハロウィン月間♪
楽曲や衣装の追加だけでなく、様々なお楽しみがあります！

無料1デイWガチャ

ハロウィンフェス記念！
★4以上が1枚確定の1デイWガチャを1日1回無料で開催します。この機会をお見逃しなく！
実施期間：10/1(火)～10/7(月)

無料10連ガチャ

「無料10連ガチャ」をハロウィン期間中に3回開催致します！
第1弾 10/10(木)～10/12(土)
第2弾 10/21(月)～10/23(水)
第3弾 10/29(火)～10/31(木)
各弾で10連ガチャを無料で1回(最大で3回)引くことができますのでお忘れなく！

超銀河総力LIVEをより遊びやすく！

これまでいただいたご意見を元に、10月下旬の開催時からより協力しやすくリニューアル！

■TOPICS
①支援がチケットなしのライブスキップになります。
②救援要請が3回まで送れるようになります。
③APの最大値がアップされます。
...他

仲要再多啲AP?

掉撚左600 落海

應援300石有Score repeat同開多件衫

用咗其中一粒rare up star落張score damage開埋secret board分數又高咗
剩返一粒睇下個月歌grade報酬使唔使衝多張score damage

另外有幾張有打算升嘅
上月抽咗2張charm S
2張soul值高嘅score damage其中一張升咗, 2張charm值高嘅soul damage
早排live紀念抽到張 5星已經差唔多2900又有score note嘅score repeat, 不過衰在中嗰張唔啱用慣嗰幾個
仲有2周年くじ張score repeat, 唔用星應該無機會升

唔跟勁人結果又搞到長期無人放嘢出嚟打
仲剩幾十支水但又唔想打自己開嗰啲

巴打訓咗未？而家先出隻SSS+鳥人幫手一齊刷吓

大家都未瞓

超銀河総力LIVEの改修

プレイヤーの皆様からのご意見を反映しまして、10月下旬開催の超銀河総力LIVEより以下の変更が行われます。

1.最大APが3→12に変更されます。
※自然回復時の最大値です。
歌晶石、アクティブエーテル（大）を使用して最大APを超えて回復した場合、超えた分は保持されます。

2.歌晶石を使用してAP回復する場合の消費数を調整します。
AP3回復…歌晶石10個→歌晶石5個

3.行動選択＞支援の内容が変わります。
エネミー1体に対し1回のみ実行できる、AP消費1のライブスキップ（ライブスキップチケット消費なし）に変更されます。
自分が発見したエネミー、他プレイヤーが発見したエネミー、どちらでも実行できます。

4.「救援要請」がエネミー1体に対して3回まで、最大45人まで送れるようになります。
「救援要請」を送った後、一定時間経過後再度「救援要請」を送れます。

5.救援要請時、より参戦しやすいプレイヤーが優先されるようになります。

6.各行動によるマクロスキャノンゲージのチャージ量が調整されます。
全力歌唱 7%→12%
支援 7%→2%
他プレイヤーからの救援 1人につき1% ※変更なし
※歌晶石・アクティブエーテル（大）でAP回復後の行動におけるチャージ量2倍効果は廃止されます。

應該lag咗，變咗逼人打3ap， 同埋6個鐘先回滿ap
就咁睇基本上就係叫你追mvp，要高排名就要你爆石

Lv.5 歌姬任1隻公仔都無真係好L狗，應該至少都起碼保底1隻，有時又會出4隻

永遠都係打 3 星
除非未拎初回石

doll都開始多到無機會用
依家儲到嘅話都打lv5任務純粹儲吓啲章

10月10有生日pool

我一路返緊份Chur工，襯今次總力Live踩正禮拜六，日兩日，又有首短歌刷，就試吓衝500位，第一次成功逐個1AP咁將所有水清晒

Diu, 最後打打吓連3百萬都過埋，臨尾550位上極都上唔到仲要倒跌，500位條線真係暴走得好癲睇嚟以後只可以守1,000位

最後應該要用章開炮

我自已照睇都起碼開4 炮
實際結算可能唔止

不了

以後啲砲值錢啲 留返唔射住了

Present Monday送嗰堆大中少石好多set到期都拎唔到根本都用唔晒

換錢，不過都係用唔哂

今朝都仲有472
射曬 d 野都係得600

尋晩明明你仲高過我，到最後我高你差唔多廿萬IMPACT，你未打晒堆水咩？

琴晚都未燒
今日晏晝燒曬仲變左582

去升咗堆無用嘅4星嚟拎了

我絕對唔係音驚專家active頂多得嗰兩，三隻呢隻其實係好易，4-lane兼且判定好鬆

ときドル仲鬆
不滿冇t7s

Lovelive all stars邊度音game

銀，全部都係銀杯LOL

金球獎

射歪

唔知幾時無得再上兒登嚟呢度Po嘢

遲早鎖網，登又冇得上驚又冇得打

中国內聯網大把驚實名制俾你打

仲有2日，好掛住上次個雙☆5

仲有20分鐘，惡法就開始

全PFC

今日生日pool出咗8張5星
但charm s up突唔到

痴線，一中得多就好多時重複同一張，少有3,4張都唔同

淨係300石中到charm up S升6星了

淨係抽Step 1
5機 1彩3紅 最後都係得1張☆6

而家生日login派多咗石
BTW 送3張廢☆5？

免費抽終於出5星

原來係episode 5星
連埋之後張4星開機

上Twitter見到今次免費有人中Crossover Series堆☆5

終於有plus第3隻機 仲係vop增加大成功率

幾乎可以做十連警世圖，連EP Plate都可以無，開唔到新episode

正路都係無

突然間根據總歌grade送3900 plade咁佛心

決定剩低嗰粒星用埋嚟升張score damage衝歌grade了

而家3882
要爬上4000
好想拎第2張黃色plate

個順位竟然係全部人嘅順位，明明排緊148但我已經唔知幾多次ev歌分排名入唔到1000內

因為有好多人未更新未on

Cls送嗰3張5星雖然限屬，但技同數值屈到

我依家3871
上次用咗一粒星之後淨係衝咗頭5首
用多粒之後穩入4000

今日狀態麻麻
打咗8首歌剩係FC咗一首

FC左幾首變左3997了
今晚等自然回體再推一兩首就拎到第2張新黃plate

diu, QooApp down咗個app之後入驚已經連續兩次死機，撳乜制都無反應，reboot又唔得，拆SIM卡都唔得，無得拆電要等成十分鐘自動reboot，可能玩唔L到

本身都4GB data有多，仲要見到update成2百幾MB，隻驚咁L大食

CLS 淨係app未計data都7GB
好玩？利申 無玩過, 無咁多時間

唔知咩事，好彩update完，入到主畫面又無反應，有無An狗都係咁

其實本體唔算大，不過隻game全語音
淨係計玩就唔算特別好玩，不過如果有睇開地錯小說當佢係有聲小說會覺得幾正，而且有台版同日版同步，唔識日文都有埋翻譯

我冇死game，但一開始入嗰陣lag到仆街，重開又冇事
你有冇引繼，一係重裝試下？

暫時run到，同埋運營應該做過嘢嚟，data由超過4GB得返1.5GB，不過去邊度都要重新load data

CLS 見到紅色plate要升到中尉一先可以突到變六星

今朝入到主畫面又死機希望有An狗report然後出3.1.1 bug fixed ver.

死機又無試過
不過今朝入左VOP一陣就突然勁LAG
重開隻GAME就無事

我用ipad mini 尋晚都試過入去VOP突然間lag到彈game
應該真係有新bug

成朝入咗5,6次全部都死機，反而尋晩打到新加魚嗰首歌
VOP任乜都未搞，event都開波入主畫面無反應，最差可能連引繼data都㩒唔到

玩VOP又彈game屌你個營運

btw新plate值唔值得抽
感覺就算有最強主動技
但整體都好似唔夠單屬性TOTAL 60%UP果種隊長技勁

終於有單數值S，即刻餵星

當儲齊同色卡或者同單項卡啦

屬性plate 60% up
簡化少少當每張plate 3000 每個人自己一樣3000嚟睇
普通時候 3個人 計埋assist 10張卡 加成 10/13*0.6 = 46.15%
對戰event 3個人 9張卡 加成 9/12*0.6 = 45%

單項 90% up
簡化當plate係2000+500+500, 人係1000+1000+1000
普通時候 加成 (2/3 * 10/13 + 1/3 * 3/13) *0.9 = 53.08%
對戰event 加成 (2/3 * 9/12 + 1/3 * 3/12) *0.9 = 52.5%

支援枠嗰啲細又煩無視佢啦
咁樣計係單項加得多過屬性plate

但有個問題係
單項特别高嘅plate未必夾到首歌嘅屬性bonus同埋個技未必太好
即係咁計的話如果打全屬歌就肯定係單項center skill勁啲
屬性歌就可能會係單屬total center skill好啲

算啦反正我冇突破星星item喺手
抽咗300石冇抽中就算數

咁用屬性plate你都要全副卡同屬性加靚技
打其他屬性嘅歌就弱咗 一次無晒10張卡屬性加成

衝單項就用雜色都keep到c skill加成
打任何屬性歌都唔會太難睇

不過實際情況係限住L skill係score up/repeat/damage S嘅6星已經唔係咁多選擇
要成套同屬性都夠難

但我而家紅同黃色都已經各有一張升左六星既total 60% plate
手頭上藍色六星plate S skill隊員唔知點解特別少 (反正藍色都冇歌要推分)
好似冇必要抽住
好似留返D石抽下個月頭300石優惠抽追event排名好D
反正真係抽中左呢張都好 我個總歌Rank都唔會突然由4000升到上去6000

BTW想問問下個月頭排名戰輪到咩屬性？

推分隊暫時係咁樣
有兩張垃圾skill高數值攝住位先

我而家係咁，仲有兩張A技要換走，不過有兩首可以用超時空嘅S加分EX

其實無嗰張卡嘅話睇到人哋張圖都唔知係咩skill
除非c skill平時揀assist常見先認得

我一張s plate leader都冇
淨係用到s soul up

又好似係
1張s up ex
3張s up
1張s damage
1張s repeat
2張a up

你講完我先發覺我黃色隊仲齊腳啲

睇住你哋打得咁開心，到而家都入唔到去打

買iphone吧

我都係AN機無死過

砌到咁樣
左 ex, damage, up
中 up, up
右 damage, up, repeat
打6lane私彼pilot到480萬

6lane最難嗰級我到而家都過唔到
唔好話fc
我連pass都有困難
感覺ipad mini玩6lane反而仲難玩咗
啲掣擺位太密成日好容易hi錯隔離

射手座唔計其他位，淨係臨尾嗰堆走位短hold都已經夠晒癲
me 24+ 打得最好都始終差1,2個note

我仲係得3首ex+ fc到
其他都廢事理

其實飛機攻擊力對隻歌個分有冇影響

應該冇，只要飛機mode夠力打死隻嘢入到歌姬/超歌姬就得
唯一算有影響嘅係超時空live會計飛機打出嚟嘅傷加ev分，不過歌分嚟講都係一樣

thanks
即係正常嚟講 永遠拎住架220攻嘅飛機就ok

係
唯一就係超時空live攞有bonus最高攻嗰部

好彩頭先臨收工入到去打返一轉，而家又死咗乜反應都無

有人放咗上YouTube, 已backup

episode bonus renewal真係打壓無課+無運
中得啲3,4星加埋得15%
人哋拎盡60%
以後ticket event張6星更加唔使衝

希望ticket event唔好好似而家咁五星15%/六星25%
到時真係課長玩撚曬

me ticket event 已經無衝好耐，差唔多1周年先開始打，無畀過1毫子到而家淨係靠打足event, 免費抽同login食果開咗120件衫， 已經覺得營運好優待堆無課玩家

我由封測玩到而家冇停過
我兩週年開始 由真人體力制改成而家有skip券嘅時候開始先決定要追ticket event
得兩次入到1000名內

廢青表示真人體力易衝啲
出4倍前衝得仲多過4倍同skip卷

我身體關節有D問題 持續打多過十首歌就會好痛
只可以休息一段時間又打下咁
所以以前未有SKIP券既年代根本完全追唔上排名

咁初期有成300-400張卷要打300-400次，計最少2.5分鐘一次要打成1,000分鐘，十幾廿個鐘先清晒堆卷，得一個禮拜咪晩晩都唔使訓？

而家NEO STREAM同Change高魚首歌一大截分，咁快出咗1,000位，就算三首贏到Class 27,28都唔會入到

所以早期排名肝度真係好痴線
百鳩幾張券喺身 完全唔想打

仲未夠穩定，之前兩次EX FC到Change，之後連續兩次贏到Class 27但都唔係FC，刷唔到high score晒哂機會

早期又冇luck又要逐張打，基本第四五次開始已經冇乜人衝

hi auntie

今期超銀河6星係seventh moon
又係太難full唔到嘅

又滿員，半個鐘後都入唔到就隨便揀隊入

咁耐以嚟好似得唯一呢首4 lane extreme我係從來都冇full combo過
個譜係有種亂鳩咁擺嘅感覺
雖然超銀河event可以揀打另外兩首歌儲分 都唔算太大影響嘅

19 app, 今朝成朝又入唔撚到去打，個天可能要我戒咗呢隻驚唔好再打

睇佢個勢無諗住出fix ver.

因為佢啲拍子亂9咁嚟，其實呢首FC易過Change，慢歌，密度低啲同Combo數少

Change我打十次有三次FC到
Seventh moon到而家都仲係零次

change我喺event開頭未改難度嗰時頭一兩次就fc咗
之後從來都未fc過

7th moon雖然都未fc過 但好多次都只係最後尾連打嗰度甩一粒

7th moon就係慢得濟有啲位反而打快咗good咗

即刻餵星先

但係依家無星用

之前出幾張Soul S+A skill score A+L skill score B
搞一輪仲要靠機率先多少少分數
依家出combo bonus又屌打返

放center就唔使考慮live skill啦

而家就係放centre都要睇埋再要你高luck搏佢出live skill俾你推分

係架咩我見佢寫center開唔到live skill
完全唔知原來咁玩

打打下見到粒note係個mic咁嘅樣就會開到centre嘅Lskill

但有冇試過幾個luck左右先易出

唔只luck，係要4/5星開葉，第2/4/5塊葉都會加機率

屌原來咁用真係發現自己唔識玩呢隻game

你唔講我真係唔知有呢樣野

你哋開葉唔睇寫咩嘅咩

6星第2葉5%
5星第2葉3%

3,4葉要同屬性先有加成
5葉要同系先有加成

近排出咗平民luck item先開始有六星上到2 luck 3 luck
五星好少擺center所以冇特登望

btw 我印象中依家得3張卡係3個技都關分數事
有張好舊嘅ranka 愛屬歌up S
早兩個月battle event sheryl星屬soul S
上個月battle event basara命屬soul S

我仲停留喺會出excellent嘅年代

頭先睇 出咗冇幾耐嗰張Ranka 星plate 60%up 好似三個技都係加分

This one

不過都係開到花先有用
歐人玩意

打ticket event放luck隊
同埋以前mission event唔係復刻, 都要衝luck出3星開episode
會唔覺意成日有center L skill

痴線 有張plate leader即刻唔同哂

1/3/5 excellent
2/4/5 Lskill

連續2日要打30次曜日曲，總共390體，80體都要分5轉打，好彩總力LIVE唔使特登回體打

做咩要打咁多次曜日歌

啊冇野了原來你意思係星期六同日加埋30首
我睇錯以為你話每日要打30首

今日呢幾首都唔係難打嘅 唔使急住要一日打晒啲quota都夠時間fc到嘅

都係輕鬆歌 可以分兩日FC
BTW三人版不確定性☆COSMIC MOVEMENT個開場loading窒機搞到我食左幾粒初見FC唔到on99

One-off PFC

Btw 都唔知改咗新制好唔好，好嘅係一定唔使肝，唔好嘅可能用晒水唔爆石，最後個排名會好後

覺得比以前難搶咗mvp好多
總分數高咗但超時空章會少過以前

唔改新制度的話 我好多時D BOSS叫完出黎都冇人幫我執
又唔想自己一個打到尾
而家改左新制至少乜都有人幫我清

依家見到有嘢打就猛咁搶
3AP skip ticket狂隊
1AP又限住一定要skip同得一嘢
係咁skip都唔知玩緊乜

啱啱打完你隻enemy，又係幾乎乜報酬都無

佢今次咁改法得返好少炮射，上次由頭到尾大約50支大水，全部1AP咁肝，每次都14+7+7%，而家一次已經3AP，每次先得12%，唔爆石轉個頭已經可以收檔等卷event好無癮

做營運嘅就一定想你爆石

唔爆啦次次總力live都係清體hea打

與其爆石刷炮不如回體刷雷達等人幫你打

唉，又要重新入去，唔知要幾多次先入到。。。

又出貴嘅必5step但入面有好多s live加分抽
11月3同23又有生日pool好難揀

生日嗰兩張pickup又唔一定有用
上生抽到step4先得張soul+voice 45%激鬼氣

終於燒晒啲水
今次event癲到不如唔好叫總力live, 叫總力skip好過

隻隻敵人都係一出嚟兩三分鐘就俾人圍死
唔係一開波就skip 3AP一定搶唔到mvp

通常見到啲3萬幾到4萬hp, 即刻skip 3AP打2萬 load完返出去已經即刻彈報酬
如果打live打就會打完出去已經俾人打死 貢獻0

睇住出1,000位，你會唔會爆石保1,000?
我就已經唔夠入，不過都係預料之內
同第一次總力live要一粒鐘回1AP嗰時一樣，啱啱上咗1M impact唔爆石完場

唔啦
入唔入到1000位差得500個章
咪就係skip多啲犧牲分數拎多10次mvp就抵返

臨尾用晒水同炮，自然回有剩2AP執雞LOL

11月情報

望一望都有9800，唔係少之前好多
但咁多日都好似完全冇打過歌咁

咁快復刻宇宙兄弟船

黎緊出birthday song係咪會破最短歌曲記錄

屌 臨尾果粒鐘唔記得入GAME撳SKIP
1006位
雖然獎勵冇乜大分別

明知dum落鹹水海但每次都要換

1 × ☆3→☆4, 1 × 新☆2

300石又中新卡
可惜係charm卡唔係咁啱用

今次event用券變咗x1 x3 x6
係咪知道個個都咁高luck好難用晒堆券

中3星咋

x6準備又推高個分

呢個咩池嚟

超銀河章每月換4張飛

i see
之前每個月Ｄ超銀河章都係勉強夠換一張六星
今個月改成SKIP活動開始應該鬆動D 可以安心用黎換四個希望

卷數變咗1/3/6，更加唔使打

隻驚改到咁真係有啲無癮

live蛋應該每張pickup一次 每次都有得第一次300石抽
成堆都係score repeat
仲有每日一抽

kuji有3款單項up, 跟埋A skill同L skill都係score up
仲有3箱 每款3張

mission有幾張kuji券迫人開咗魚新衫佢先拎到

久違的好運。初回10抽中一張再用星星rare up

之前抽魚抽咗三四次都唔中，迫我用火龍果開衫

我魚抽300石連episode都開唔到

魚300石 950/1200
美雲300石 70/1200
火龍果餵飽佢

我抽魚抽咗30抽中咗張開得100point咋

我同你掉轉。不過都好。美雲命屬。我少命屬靚卡

Kuji第30抽中第1張，唔係課長唔中目玉都無乜所謂

淨返15抽都未中呢張

我都第30抽出咗一張

雖然兩個池都有抽到4星卡可以開新衫
但用火龍果開完Freyja衫唔夠火龍果開美雲衫

me 300石:
魚 70／1200，美雲0／1200
睇個勢棄咗30張卷算q數，雖然抽咗幾次300石，仲有1500粒石喺手，但留返之後event / BD pool穩陣啲

我想要カナメ咋

呢排忙到無時間打 一次燒18張券嘅結果

起碼都盡量打到40萬啦，雖然而家星座幣唔肝都好易到10萬
其實而家唔衝1,000，頭300石抽唔到都無所謂，間唔中痴吓assist張episode bonus都夠

Cls明明前幾次仲上到500，依家保一千都要用水

呆咗，免費抽中

唔追10萬啦
以前無卡用就話要靠星座幣啲6星
依家有齊score S唔使用佢啲score A啦
俾你儲夠10萬都係舊嗰張6星+10能力 淨係開砲多少少少
不如換多兩張4星儲episode拎火龍果
之前有個月星座出過一次score S 如果出返嗰張就要追10萬了

中唔到新中返張舊up☆6都好

重新玩番，想問衣隻game D 5星係唔係都係咁難中，想抽女王

5%，算係比較難，以我所知有啲音驚得3%
無晒之前啲data繼續打？而家改咗制打壓無課玩家，同埋過咗之前連續三十幾日免費十連，巴打起頭會難咗

我有個AC啊，但個AC 非洲到爆，諗住重開刷女王首抽算

依家直頭冇咗上個event卡個加成

而家要不斷refresh用かく煮巴打張main先有25% bonus，125% Mission先得4,950分一鋪，唔好調走張卡啊諗住今次夠短夠易試吓肝吓同刷熟練度

其實唔好太集中打event歌
打返普通歌有50次同100次嗰啲石
打event歌打多幾次都無特別報酬

想問下用400石刷首抽刷到女王，是否可以開局？同想問下點樣洗咗已引繼咗個FB ac?

無一張卡會特別好到無咗佢唔得
你呢張係center soul S, 但如果你之後抽唔到多soul高嘅卡都唔會特別好
都係要長玩睇抽到咩卡就住嚟砌

thx、咁我開局算

FC任又係出絕對零度，今次EX FC終於都有價值

fc mission 絶対零度用event打返普通嗰首都過到
唔使特登打event special嗰首

雖然可以順便打活動分
但係我打絕對零度都仲係十次都唔一定有一次FC
首歌太快 快到我Ｄ手指去到後段就唔係好夠力
雖然Extreme FC唔到都唔算好大損失既

令壽堂安康

有friend放新☆6做main，assist咗之後65%bonus

營運逼人課金逼到咁真係

一次過出咁多pool300石首抽都唔夠玩啦

依家復刻都轉埋第一輪300石
真係抽到乾咗

抽完兩次step，live記念唔知幾多次300都冇抽過

而家呢種復刻活動反正只需要食多D體力水都會打得完
課長可以慳到體力水咁解姐
抽左300石 唔中就算數

有石但仲未抽，努力不斷refresh，有個1塊葉assist，125%任+65% bonus+三倍體，應該已經係最高分

終於到我サービスガチャ中

又係每日免費中

呢首真係咁低分？雖然唔齊星屬，但係都有damage同repeat

Btw up咗3.1.1堆bug無fix過，入VOP仲係lag晒機，入驚無反應㩒唔到

第二首ミレーヌ歌

呢首22好似難咗啲，Combo數762幾大吓
二見PFC

我都係第2次打就PFC

上次係A skill combo bonus
今次係L skill combo bonus
加分仲癲過A skill好多

event pool 兩張都係☆3

然後新pool，4個紅有2個轉彩，第一次300抽到女王，加埋今次第二次300抽到魚，開到機

屌新pool又開唔到新衫

300石

棄咗東山抽要姐嗰邊800兩次都min

明明咁多張5星點解又係你廢技仲要升埋6星

咁你唔好要
比我

每日一抽終於中到5星

抽800唔出然後免費出

咁多300石
抽到5破產

今次個生日pool好伏出極都係重覆5星

屌，今次條team好少人

今次good job都算高分歌即刻換咗張6星卡

一陣每人打幾首easy搞掂佢囉。。。

撞手神第一次

300石又可以食星突破

我連卡都無

我300石一張New都冇…

笑咗，好耐無入驚，一入就見到.禱已祈巴打隻SSS+鳥人，但明明你唔喺隊入面

隻vf-1s
開頭300石中過一張5星
總共抽過6次300石 加埋每日單抽
到依家都仲未開到

我一張都無中過

me 淨係洗咗兩次300石，各中一張，但係CROSSOVER個pool洗咗300+350+300石連episode都開唔到臨尾叫中返1張星屬單項S

Crossover個step pool唔係咁抵玩，除咗兩張pick up之外，其餘全部單項up leader
但依家組隊上同色又好過單項，仲要啲leader唔保值

心血來潮走去300石

今次活動3首都咁煩冇得hea打

淚目ASSIST愛屬up無葉FC，同3葉FC比都差成十萬分
今次Ranking好似無跌得咁快，似乎唔係所有課長都FC淚目
首淚目連續咁刷會好L攰，真係打到手殘，Change都叫還可以BTW 今次總力LIVE唔知換唔換4張卷好，可有記起愛應該都唔會換

今次活動成個星期撞晒旅行
睇黎我都係唔追ranking好D
但又想要紅色S plate

星座幣交換所有

你唔講我都唔為意今次張星座幣五星卡竟然有S技咁好

今個月原來中旬打總力

死APP問題嚴重左
初初馬生有事個陣我反而無事
之後先黎料 岩岩食左我6張卷

到而家都無改過，仲係不斷死app，好多時要入好多次先打到，等ver.3.2睇吓有無改善

應該係就返年尾event幾日特登提早，唔使連續肝咁耐

有時一日2-3次
有時一星期1次咁

條線好似比想像中低，早知就衝
一見到要姐messer就諗住食星算

今次500線冇乜點變，反而1000線低咗

眾巴打，小弟買咗部新機，裝咗app落新機，準備做data引繼，是咪就咁撳FB／Twitter／LINE是但一個就OK，段字好似話我知撳咗落去，喺舊機嘅data就會消失，而家未夠膽㩒落去

新機未引繼 舊機DATA唔會消失
引繼完先會消失
你未LINK過SNS? 有石送架
呢隻GAME引繼好方便

已經過咗新機不過舊機仲有成2.7GB data喺度

fuck my life

終於有1張4→5

終於中到List 14 20隻公仔

希望今次更新會改善死APP問題

依家個ガチャ page潮咗咁多

屌佢老味繼續死APP

真係垃撚圾

下下打完傷死app點搞

今日已經死左5次以上

我暫時係除咗尾刀之外必死

好隨機
入GAME VOP 打完傷 都試過
更新完仲衰左

換咗新機試過黑moon，有聲繼續去但畫面唔識郁，畫面閃閃吓，打打吓彈app，VOP任無反應唔識load，乜都試過晒
舊機就入好多次都無反應兼死機，係咁要重新開機

畀咁多水同radar我都無乜用，今次總力全部平日都無乜時間刷

CLS +5

Btw 開驚咁耐好似未見過高山巴你咁忙，skip咗兩、三日都未蒲頭打event

我都開始死app，一打完就死，唔知係咪因為咁今次少咗人放野

it 狗

100石
2000超銀河幣
4抽卷
2500星座幣

結算完一隻之後就無限errorjm9

屌，仲以為我network data太慢load唔到，IT狗fix完又有問題

笑死，成轉ev都唔知做乜柒
頭幾日就瘋狂死app，最後一晚死埋ser
咁樣搞一搞26號生放堆留言都唔知會點

原來連續兩晩同一時間死ser可能又係咁意派5石
使乜去到26號，聽晩停唔到已經

聽晚有nzmr，開始咗就應該冇乜人講，同埋26號嗰個如無意外應該繼續有庄司

幾粒鐘前 我都以為係我個4G接收得差所以不停斷
原來大家都係一樣

終於出埋首最短星歌

等咗好耐啦

奇蹟紅轉藍

打到火都嚟，一個下晝起碼3,4次打完load唔到睇唔到RIVAL result幾時先fix晒堆bug，已經兩個月有多

Btw 終於升晒所有衫到Lv.4，本身全部已經Lv.3，最後洗咗成4百幾萬錢

IT狗趕住放假

我前日試過有一次 入到歌
之後因為要上巴士所以撳Pause
過一分鐘之後解返Pause 個畫面就freeze咗
避我Quit game onlun99

避X
迫O

Bug住過年

而家先發現décor room角色加咗語音

但我隻美雲仲係扭嚟扭去

佢仲要扭到阻住我收幣

唔通首Merry Christmas without You要到下年先出F好多歌真係好正

等睇生放送比人屌

而家先加一次過解放plate同一次過拎報酬

鈴果décor room擺設畫double may cushion

7星

オベリスク
咁落去唔使同課長打啦

7星 Lv. 120

痴撚線

今年年尾無咗Countdown event？好似唔覺有通知

記得
食火龍果拎左衫先好完成任務

我點知有邊件衫有任務做？

出左呢句 應該就有呢套衫
未拎的話 呢格應該係衫, 好似係

我覺得你誤會咗啲野…
今日都未有任務係要求有衫先開到

你誤會，佢唔係講緊上次crossover嗰隻著衫打歌做任
而係平時娘娘mission一向都有個係做夠幾多個任就會送件明美旗袍，但如果已經有嗰件就會轉做送娘娘卷(佢幅圖個情況)

哦
我終於明佢想表達啲乜
唔該曬CHING

張ev報酬卡係4上6

7星池2次都min
免費3機1紅1彩，最早嗰張明美……

抽左千幾石新池 乜都抽唔到
冇新7星卡冇人權

7千幾石倒哂落海
1張7星都唔見

TWITTER見張6星唔比用升星石上7星

咁唔撚抽啦無底深潭

等我仲留左升星石
真係唔撚課了

黐撚線
唔抽中同一款兩張都剩係可以當加分卡用

冇7星當幫補下

5機金波 1紅 1紅->彩
第三張垃圾判強圖都冇cap

竟然送星

冚家產

有冇人一入到去總力LIVE個大廳個隊員情報就出error彈返出去主頁

有
垃圾驚

見官方twitter好似勁多人都中bug
等派石

準備總力live又無限error啦

大鑊，我依家嗰隊得20條友都唔夠
到時要靠其他隊放

無乜所謂
而家可以鳩叫三次

同埋改左個鳩叫系統, 一叫就有人幫
毒撚另計

新手報到

估唔到依家仲有新人
小薯略盡綿力
38219986

跟你隊受害者here

有冇人今日2300開始入game狂出error

睇twitter好似好多日本仔都係一樣情況
又有石派

又死

原來又死過ser派水同雷達，諗住完咗場

同隊有個痴線佬

吹脹

玩唔到？

我玩左一首歌之後就變左同你同一個畫面
呢排成日都出呢個bug

依家先出，都唔點追7星

吊
我三千石 跌落海, dum 一聲 都無啊

第一抽中一張，之後都唔中。

今次張活動5星係22秒就開score up，唔係真係缺愛屬s加分可以唔使追
反而星座換嗰張係52秒先開技，值得換

因為圖靚 所以我追

Btw 300石優惠抽就中左新六星
有少少想課一pack追升上七星 但見到0.7%就想縮沙

歐洲人曬命

想知係咪又死又入唔到game

冇野喎 好正常咁玩緊

入得返了，我懷疑啱啱係我電話hand咗

早午晚3抽又中5星
不過寧願石抽中6星

太多人嘅隊都唔係幾好，開6炮有4炮慢過人搶唔到mvp

小弟蒲吓頭，自從改咗制之後一路偏非洲，又無課app又多bug打到無心機就棄驚，終於一嚐300石正中紅心第一次連up star都唔使用

音驚類排到第12咁後

次次都係月尾先出

step pool出

差1下PFC可惜

新卡無隊長技, 無得開技

多招緩就變ss擺明試水溫

6星仲易出過5星

中隔離

個總分做到齊頭整數嘅機率究竟有幾低，居然畀我做到

卷抽終於出第一張

希望張必中5星卷中好野

新月票可以加skip獲得量+使用次數+儲存數量

正

300石 讀心到
カナメ又唔見咁易中

一張新卡都冇

近呢個月幾首通常樂曲都唔放喺記憶の時空係咩玩法每首先嗰10粒石都唔送，又睇唔到幅background係點(會唔會營運已經諗唔到個bgd設計啲咩好)

終於都彩色中到但搭張紅轉彩重覆，真係一啖砂糖一啖屎☆7開咗3個月有多到而家都係中得1張☆6咁大把

呢首伏歌終於成功PFC

呢首飛機mode要特登轉4指

我同平時一樣手指公拎起部機就打到，唔使4指放枱打，不過要夠熟，開頭成日將左邊第2條lane打先，然後到最左條lane呢個次序調轉救唔返

可能呢幾個月打開BPro 5-lane同近排打ES半圓9-lane多，4-lane再簡單咗

印象中咁耐以嚟，應該係第1次喺同1次10連有2個紅轉彩，同魚一樣1張☆5加2張EP

咁鬼神祕到而家都仲未有下旬event予告唔通今次係新玩法event

仲未有活動

淨係寫改報酬
不過呢排好似真係乜更新都冇，早兩日マくとま講有免費150抽到而家都仲未出twit

而家都做，5人會議好似唔覺有event

借個台嚟播特番啫
7-8月live tour……等咗幾年嘅4th第一個反應竟然唔係感動到喊出嚟而係諗緊唔知搞唔搞得成

原來直接出新歌

呆咗

一定搞得成個vaccine live tour
因為ワルキューレはあきらめない

今次命，愛，星屬歌有齊

新歌junna唱灑咁滯。魚得一兩句

第二首比左魚

掂晒呢首24偏易

btw SNS有bug，撳完第2個之後到第3個會去咗最底

wtf...

仲未中到5星

終於抽到啦
不過上唔到7星

呢張要姐抽親都冇好結果，年頭倒幾千石兩張6星都唔出，今日抽3下連一架飛機都見唔到

仲諗住過晒呢幾日復刻☆7同10連無料曬吓添，應該會畀人打

部電話壞左,無引繼無左AC

中返兩個月嘅量

bam
盲啦 吊

新歌歌詞好似鬧交鬥氣咁

過咗咁耐而家先放返舊嗰3首6-lane一路到而家都無出過新6-lane

新入坑完全唔識打
Macross7啲歌少撚到

有抽啊
不過成日上到hard就開始輸
係咪同啲卡唔夠lv有關？
7其實好多歌
放得個三四首
咩料

唔係好明你輸嘅定義係點

ev鬥高分輸就唯有慢慢升卡升人
打歌bad/miss到唔夠血死就升卡最高嗰排水色寫住ライフ嘅
飛機mode打唔死對面就搵部高攻啲嘅飛機/組隊落啲高サポート值嘅卡

好難明努力睇下點玩

有咩唔明隨便問

btw m7而家常駐有12首，你升高啲lv就會慢慢開歌
5月尾ev有angel voice

難怪我覺得好似好少咁
原來係未夠lv打

點先可以拎到升六星個舊野？

你講緊rare up star?star碎片主要係Login bonus送，同event累積分數打返嚟，每100粒碎片就有1粒星

100粒

新歌有full version流出

特番播full mv，俾人錄唔奇

☆6仲係出△，似乎出晒先到初代同7堆高分歌被迫集中晒刷F同△

聽日即開活動

原來今次FC mission要打5次EX，唔怪之得打完未有報酬

留咗ranka生日嗰幾張skip卷，娘娘box又會出skip卷，少一日唞都冇乜所謂

3首都係過700 Combo嘅長歌

3首都2分鐘咁濟點肝

唔使肝
18萬有第2張5星，唔係衝埋4星luck嘅30場任都未做完已經可以收工

啱啱先睇到
睇埋星座幣換野都易咗
做咩突然咁佛

上個月無肝，尋日完埋event最後有12萬幾星座幣

利申 已經好耐無肝卷event

其實真係淨消體攞劵再消劵
啲水依家越嚟越多又冇地方用
不過今次應該直頭6星完就收工

佢喺我唔再肝之後反而越送越多，我超過260支水

咸魚得耐有成380
個個月淨係打超時空幣嗰4日

上個月出咗一場8卷打齊報酬已經近1000線，順手清埋skip返嚟啲卷都入到1000
月中舊卡唔使衝都+20，一係就本身+9都冇連打都唔想打做下日任攞幣就算
月尾直頭每日打4場就搞掂(最遲第三日開始仲要skip3場

啲野咁難抽中嘅
見瑪基娜大波先抽下
點知中五星都冇
抽左二千幾石

我抽左萬二石先1張6星
加倍先好似0.7%

完

6星呢啲等歪中算
橫掂個個pool都有

無刻意追☆6，早排3日☆6復刻，頭2日300石都中咗1張再加1張☆5，1月1號到而家暫時有4張☆6

利申 一路無課

正一次過突兩張

吊.... 三千唔中

十張 三星

今次完全無得同上次比，唔少抽到都係+1或者舊卡

打到40萬分仲有500張卷，見到都唔想打
今次堆歌唔好話61萬粒星碎，而家夠時間夠卷入2000攞多張都咪搞我

今次真心CLS，打咗成半日先得大概60萬，仲未入2,000遲啲可能再進化到1,5,10張咁消卷上次3首△Lv.24, 25都無咁嬲，今次3首△長歌真係打L死人

卷ev寧願見到3首25都好過3首長歌
2:03，1:55，1:52
你出首silent hacker俾我都係1:42咋

但今次長歌好似仲多咗人追
我最後打多兩首先入到494名

可能追新狗牌

好耐無試過之中3張都無撚用

屌我又係中レイナ依家+4

發神經甩咗1吓，差啲第一次PFC

仲有個幾月就打咗2年，終於達陣Rank 100，4月張☆5確定+1，今次終於都中返，食多粒果

屌那星call咗隻野出嚟諗住1體打完放出去
然後瘋狂error，食咗體但又未打到傷，依家唔俾我放出去

話說中島愛真係靚左好多

唔掂，PFC都咁低分幾時先出M7☆6

掉返轉今次開正我堆卡，6張高charm，3張combo bonus，3張score repeat

又歪出6星 好在30抽到カナメ新卡上6星

美雲6星但抽6星pool又好不智
生日pool終於改step 1100石就必5

奇蹟，無課得25張卷抽第二箱(有日△新歌FC任拎少咗5張卷)臨尾都中到

我無睇錯，而家開始可以用星座幣換10張卷返嚟抽卡咁好？

上個月已經有

4000 石 抽 六星卡 dum 一聲就無左
免費抽反而比張我

佢而家換☆5用少咗好多星座幣，再換晒10張抽卷之後，仲可以補嗰堆rare結晶同銀色item倉，好洗咗好多

屌抽美雲pool歪隔離張雪露jm9

我4600 dum 一聲無左
你都叫中活動pool